班中學雞真係以為城大係三大就好笑

班假膠日日吹奏城大幾勁
醫學院 法律學院 獸醫 真CU
如果入世未深嘅學生哥真係當咗城大係三大
個個狗衝去報
諗起都興奮

利申city一開醫科打算即刻quit u報

含大遲下比連登推到上一大架啦 分分鐘收廿幾分

交大香港第一

樓主中大

City medi幾時有？

同當年鏗哥谷ive ee一樣

你扮假膠反城大冇用架
樓豬肯定19DSE 唔想有人同佢爭入核子工程

前幾日官網宣布

ust冇咩人吹奏咪又係咁高分

呢個？

MBBS

連登不嬲越反越紅
仲記得放榜日得啲科大仔一面倒叫人唔好入
不過我信城大都會升少少

如果真係咁撚蠢
咁就抵入城大啦
不過不改chinu垃撚圾嘅事實

利申：HKU

ust bio chem

再唔吹奏下，禾地真CU就冇人讀架啦，今年 工科 收得先17~18分
禾刀系未吾城巧

wtf

能仁呢?

免費讀

好期待今年收到幾多門徒

Hku仔又係你

岩